連登app用唔到ipad multitask

唔知係咪更新完連登app之後
開multitask嗰陣個app唔識好似電話咁睇post
禁極都入唔到個post
一定要開返fullscreen先用到
到底係app有bug定係ios未更新到最新既問題